我屌左性病雞

俾左咁多錢
雖然見到佢生粒粒
但我唔怕

屌你，後悔到仆街啦

咁好唔好食先